【逃犯條例】登廣告懸紅緝拿違法疑犯 金額最高$100萬

有人登廣告懸紅緝拿多宗案件疑犯。圖：星島
【橙訊】一個名為「803行動」在多份報章刊登廣告，懸紅緝拿反修例風波至今多宗涉違法及暴力事件的疑犯。據廣告上表示，「803行動」來自社會各界，在8月3日「拋國旗落海事件」後，決定為迄今以來30宗事件懸紅緝拿疑犯，強調所有懸紅賞金均來自民間，日後還會眾籌。

廣告又稱，報料者身份絕對保密，並聲稱有專業團隊負責跟進，以及委託律師向警方報案及提供資料，呼籲市民提供資料。

其中「拋國旗落海」及「塗污中聯辦外國徽」事件，兩宗罪行的懸賞額各達港幣100萬元；而7月1日「噴黑立法會內區徽」和「攻入及破壞立法會」，兩宗個案懸賞額則為港幣50萬元。另外，「721元朗白衣襲擊市民」及「811尖沙咀傷眼事件」懸賞額亦高達40萬元。廣告聲稱，「檢控，就畀錢！」

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

係咪on9

笑撚死 即係班狗都搵唔到要靠錢黎搵

前線好野 唔洗擔心會俾狗上門啦
大派定心丸